玩開bitcoin既你用開邊個網？

最近bitcoin價又升又跌，小弟想入手少少博下佢算，唔知巴打們用開邊個網呢？
binance？okex？huobi?

專炒bitcoin就bitmex啦
okex蚑那專用

請問點解之前個入門POST去到(5), 跟住冇左?
好多野想問 TG 又BLOCK 埋? 求各位指點